古怪的繁榮和蕭條的礦業城鎮，嚴峻的沙漠風景，吉拉國家森林的樹木繁茂的山脈，都是這條蜿蜒穿過新墨西哥南部多變地形的小路的一部分。 山區各州最史詩般的駕駛|kklein | 2021年8月8日|外部在線 
 在某些方面，日本現在主辦的奧運會將有1948年奧運會的感覺——簡樸，但原因明顯不同。 二戰結束三年後，嚴格意義上來說，日本仍然是一個敵人，並且被禁止參加倫敦奧運會 
 也許並不令人意外的是，大部分抵制來自舞蹈界本身，更多的是為了打破那些嚴格的傳統，而不是LGBTQ激進主義的政治。 傳奇舞蹈團在《芭蕾舞男孩》紀錄片|約翰·保羅·金2021年6月2日|華盛頓刀鋒》中成為焦點 
 有一些樸素的作品，尤其是艾米·芬克爾斯坦(Amy Finkelstein)的一張引人注目的抽象拼貼畫照片。 畫廊:圖片聚焦於地球的未來。馬克·詹金斯，2021年5月28日，華盛頓郵報 
 樸素的幾何形狀和隨意的自然形狀之間的張力一直是這位藝術家風格的核心。 畫廊:圖片聚焦於地球的未來。馬克·詹金斯，2021年5月28日，華盛頓郵報 
 這些囚室非常簡陋，基本上都是經過加固的拖車，建造成本約為4萬美元。 9/11策劃者怕女人|Tim Mak | 2014年12月16日|每日野獸 
 這個網站和朝鮮本身沒有什麼不同:簡樸，看起來有點過時。 朝鮮頂級大學:洗腦U |Justin Rohrlich | 2014年12月13日 
 多層的酒店塔樓沒有任何裝飾，樸素而樸實的衰敗看起來幾乎像蘇聯式的。 卡茨基爾的幽靈酒店Brandon Presser | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 “它看起來簡樸，但我們花了1000個小時來創造它，”斯諾倫說。 Viktor & Rolf 2013秋季高定迴歸:走禪宗|Liza Foreman | 2013年7月3日|DAILY BEAST 
 設計師說，這些設計意在“生硬”和“樸素”，作品中沒有筆直的接縫。 Viktor & Rolf 2013秋季高定迴歸:走禪宗|Liza Foreman | 2013年7月3日|DAILY BEAST 
 他穩重的舉止和明顯規律的生活使嚴厲的道德家們感到高興。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 托爾維斯塔德夫人坐在她的位置上，一副嚴肅而專橫的樣子; 許多人盯著她看，但她保持著鎮靜。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 因此，他們有了那些偉大的奉獻精神，有了那些遠離塵世的苦行，他們中的一些人已經為我們樹立了榜樣。 Camille (La Dame aux Camilias) |亞歷山大·大仲馬，小 
 這些是勒瓦娜的追隨者，她是一位嚴肅的女神，抱起新生兒，用悲傷使其完美。 查爾斯·波德萊爾《他的一生 
 隨著黑暗時代的陰影越來越多地籠罩在人們的頭腦中，這種類型變得越來越刻板和嚴峻。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅